［831] 160萬人去中聯辦 10萬人去國際機場

有冇得諗

推

你點分流

好擔心

金鐘 = 中聯辦 = 死位
旺角 = 香港國際機場 = 世界樞紐

全世界去金鐘 = 全世界去中聯辦
升級為左證明升級系冇用 = 升級為左證明升級系冇用

成事機率好低
D人未集齊已經放緊tear gas

721 811

雷動計劃2 之 風雲計劃

港島區：中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室
九龍西：西九龍高鐵站
新界西：屯天元漫遊
離島區：香港國際機場

721
811💥👁